垃圾ig自動幫我unfollow人

屌你老母suckerberg
少左3x follower同following

又要揾返佢地出黎follow好撚煩

點解三個reply但係我淨係見到兩個

#3唔見左

係喎 第3唔見左

好邪

比人bam左？

我都唔見#3

#3呢

完全封鎖？

#3係邊個

我blocklist入面冇人 但#3都冇咗